覺唔覺你樓下啲看更好撚狗

平時唔好話同你打聲招呼 連眼未都唔望你一下 屌你老母今日個撚個成隻狗咁